[A/I] FGO [706] 仲未贏

上個post:

窮撚連床肉都無

想奶電姆個床套

臭到

下次見面口爆黎明

我不肛交

強姦你
你冇得揀

佢audit9 唔翻屋企訓教

我雖然都算係個靚仔
但我不肛交

所以電冇個床套好撚香

幾個男人共用一張電母床單

有冇官方尼哥床套的

宜家有得set置頂咁正既

wadiu

好柒 唔好貼

個畫風真係頂唔順

MO

有冇巴打知可以點搞
話說呢幾個月都無乜心機玩
放置咗好一排無登入
早2日開黎睇時話被人引繼咗
依加用以前cap低個引繼碼都入唔返
有冇辦法可以拎得返

利申：非淘寶ac

SEND EMAIL去官方

希望畫多d

對於廣大紳士來說，由R18遊戲改編的裡番動畫，鬼父系列的大名可謂無人不知無人不曉
動畫的起點鬼父上卷在2009年發售，為紀念鬼父系列動畫化10周年，「鬼父 10th anniversary BOX vol.1」將於12月27發售
由於整個系列作品數量相當多，BOX化也分為vol.1和vol.2，vol.1收錄由鬼父上卷至鬼父 Rebuild Vol.3共六話故事

第一次聽到有人話要等床單爛先買新
唔知電姆係咪著爛左件衫先買新

係

好環保 真心respect

55

你D電母膠係咪擺到斷腳先再買新電母膠

衫褲可以唔買，膠唔可以唔買

工口巴

留名

咁就拎隻6V異國百變怪

有無twitter

婆爆

好驚換到強國魔法寵

呢隻尋晚睇住我歌 卡比 內傷 真紅刷出黎

所以先KEEP住登入
有D仆街會見D無登入既AC,就問官方拎引繼
特別係POST過上網有咩角既人

特別係係TWITTER 招過好友,曬過卡既人

一直都無杉著

賭神冇衫著係乜玩法

電母洗咩著杉

講得好

好串

裸睡？

屌 閃光草蜢變身變到金閃開EA咁

要做雞

屌你老母

睡X

電姆條JER仔應該好細條同好多包皮垢

好少見tb本

基

點解咁講

其實失敗可唔可以唔po熊喵 次次都要開電腦

我睇相佬(非風水

科學睇相

yes

睇手機打丁好低效率

點解要開電腦

打丁通常入廁所打 唔好整到一地都係

你攞埋部電腦入廁所？

莉莉艾先係第一女主

瑟蕾娜呢

女仔手

今集輝夜

瑟蕾娜主角黎 同埋我講緊遊戲 唔係動畫

隻揪！

問過大波遙未

No need

大家清左體未

(●>●)

發現最近松岡水瀨教好似堀起左

Y?

好多素材 五等分果個event 同埋松岡叫大西個名事件

FANS設定祈妹好似當係松岡個女咁

慢慢推翻緊

係諧教眼中望多松岡一眼都可以做素材

係條街小心d

rinamaru同祈之助最近真係..好難唔諧

咩叫大西名

再講變聲優post

再配合14:45開始

呢邊吹水台黎 任傾

Fgo po唔講fgo

返屋企先睇得

平時睇post唔留言，見有人講下松岡先傾下

你敢忤逆擁有巴力的我嗎

是旦啦 呢度不嬲傾fgo以外嘅野

宜家先見到
クリスマス2019交換券は、プレゼントボックスより3種類のアイテムのいずれかと交換できます。
交換可能アイテムは「混沌の爪」「鳳凰の羽根」「巨人の指輪」です。
クリスマス2019交換券を複数枚所持している場合は、一度にまとめて交換することが可能です。

※交換期間終了後「クリスマス2019交換券」は消滅します。
今次都要全力爆

台主球種撚

我無咁癲,只係果度有我無嘅夢特姐

夢特圖鑑

有用嘅夢特先會儲
尋晚拎完隻6V百變怪，可以開工生蛋

攪返個高飛狗po雙打比賽
我隻鬼婆6v百變怪等home算
用4v夠生

Pro Trainer

不用抽fgo了

你都晚晚開game打

呢兩晚打緊the last of us

什麼糞遊戲

世界第一的動畫都不知道

又出新?

你這個守舊的人

人氣王牙王

出親冇好

有配音

fgo我玩到悶了
那種虛空的心情你懂不懂

去奴役下啲pkm先囉

尼哥講聲要咩就有專人幫佢生架

今日聖誕喎

咁多代母

你當尼哥流架

好悶

靚仔係多著數

玩玩下其實都ok啲劇情完整過動畫 又有女女J

是 所以到依家仲未爆機

你有色違點跟

你唔是都有隻嗎

我舊野 你新野

連舊野都無

你隻野好撚勁

尼哥隻色違同尼哥一樣咁勁咁型

一拳一件💪🏻

cls依度真係好多歐洲人 玩左幾日一隻色違都未遇到

台主有冇夢特伊貝

唔中佐倉同老男人 del了

我有夢境波 布伊伊夢特

牛b

十抽中男人 唔撚玩了

勁

我有個3 5星ac不過有兩條仔 同1個有老男人既2 5星ac

有冇邊隻勁 冇做是但起手玩到出伊藤美來了

5能知,仲刷緊

有

生隻黎
仙伊用呢個波應該好襯

搭單

今晚先 手機wifi唔知攪咩 部NS連唔到上網

好似得SMT得
話咩要 B

係咪要重裝game先刷到

我又要

以前和記都得 唔知點解部機更新左幾次就唔得
公司上網又扑左
冇得返工打ranking

抽完
設定撳最底粒掣,再撳最底粒掣
去返開game畫面撳右上,撳右2刪除粒掣
刪完同意,撳兩下紅色掣skip教學

我得
等級波 瑪俐鼠
心波 沙奈朵
心波 小火龍
夢波 布伊伊
友友球 Maru鋼電鼠
唔做圖鑑球種撚了 要入post死r爛r

我乜都冇都想乞

我刪撚左隻game 又要重dl date

跟

咁好

想同呀福做愛

絆15先解鎖到呢個功能

寶愈高，啊福把劍愈大把

抵玩

幫我含撚

係咁出1002 想玩下首抽都唔得

換埃瘋

部6S+係屋企

換11

瘋狂c1002

黎蛇玩緊未

咩驚嚟

不是吧 第二隻game都要整十天眾嗎

又要古戰

今晚先有時間玩
冇曬data

慘
你每個月有幾多gb

500

nmsl

xswl

=.=

雞

有無得瘋狂殺電冇,有既課返幾劈落白貓賀一賀佢

殺你隻肥閪姐姐就有

淨係識露波

拉>>>電

半妖精

斷估到今晚都係c1002

牙bu sick ball

拉姆電姆都算係成套野入面最冇特色既人物

你收一收皮先

GCHI LAI SIR

之前個設定都係半妖大波過牙四好多

咁半妖係好J既

電姆=一般貨色

2019年11月27日(水)13:00より実施のメンテナンスにて、現在iOS版にてApp Store上でアプリの反映が遅れているため、メンテナンス終了時間を未定とさせていただきます。メンテナンスの状況につきましては、あらためてご報告いたします。
意料之內

ios app store仲未有update

又遲

今日我唔收你皮就唔姓黎

又係iOS

又係apple

?
黎明卿?

agger

Cy隻新game好唔好玩

想點呀
App版認證完彈個黑畫面搞到我卡住

ios係毒瘤

玩唔撚到 俾唔到答案你 玩左成日c1002

見d女女好正咁

有個淫婦+02既合體好似幾好J

我都係睇中呢隻 好正

玩唔到

換機啦

點解

On9 game玩兩玩冇體

個玩法好唔好玩？

Auto緊玩pokemon 唔知玩緊乜
淨係知d技好華麗

c1002

你抵死

AN機無人權

就黎2020年仲有人用an

黎明刷兩隻暗老玩背水未

有冇人app版認證完都係黑畫面

未定

屌你老母gay cook btw

屌

IOS阻住我地AN機抽呀福

係咪阿福太咸濕 gay cook要自私丁唔比上

垃圾

維護仲好，專心做野
星期三例忙

你敢違抗擁有巴力的我嗎？

打得過9格射程既魔劍咩

台主 PAD光conbo唔限type可以用邊隻做隊長

得80石留嚟刷box算

有無神羅4sb killer果隻？

頂到一下唔死 勁！

花梨？

IOS陀衰家

係咪要交保護費先可以準時ios上架

抽得未

仲得咩

次次FGO都係iOS出事

感動
主角打完隻嘍囉又1002

得未呀

Gaycock表示要阿褔幫佢含先上到架

阿褔把劍太長出事

準備送幾多石？

係，市儈嘅bandai 永遠排隊排最後可以說明一切

Ios仲未有update，起碼7點

屌你老母垃圾薯仔ser

神父又偷鮮奶

wdnmd

花梨+tifa唔係好多人用咩呢排

你媽今晚必屎

仲未有更新

8點見

望梅止渴

8bit game

睇來今晚都無得玩

IOS
我要同阿福格劍啊

仔都過唔到apple審查

領導全球電子遊戲產業的日本，首次就打機的影響展開全國調查，發現打機時間越長，對生活及健康的負面影響就越大。調查由一間國立醫療機構進行，過去一年隨機訪問4400多名10至29歲的人，有四成受訪者每日玩少於1小時，兩成七人玩1至2小時，近一成半人玩2至3小時，2.8%受訪者每日打機超過6小時。調查顯示，玩少於1小時的人中，有近兩成二人對遊戲失去控制力，但玩多於6小時的受訪者，就有四成六人出現這個情況。即使學業成績轉差或失業，以及出現失眠或抑鬱等精神問題，仍然會繼續打機的人，都是玩多於6小時的組群，比例較高。負責調查的專家指，有需要研究如何治療打機成癮。

世衛在五月正式將打機成癮列為疾病，徵狀除了包括對遊戲失去控制力，還有將遊戲放在生活首位，忽略其他興趣及日常活動，就算有負面影響仍繼續。世衛強調，並非喜歡打機的人都是患者，要觀察行為對健康及生活的影響程度。

apple真係垃圾嚟

笑4
e隻屌ios
隔離屌an

駁唔到

其實次次都係fgo有啲咁既問題...
個問題出係邊就...

悶

瞓醒先開

???

根本蘋果問題

其他game都係間中一次
fgo就成日都有

八點有冇機

無咩可能
11 點左右啦

次次都撞中apple不定期黎M果日先更新

fgo黨裝修蘋果

可能星期3特別易出事

要不是apple哪有石收

珍唔割

今次無咩興趣刷，50個算
最緊要綠卡禮 5張到

雞毛/巨人戒/混沌爪自選

1粒鐘1粒石仲低過最低工資

巨人戒都用得7788

個1粒真係狗也不屌，唔要都把撚就

雞毛 allin, 唔想成日都差佢

月豬要石識自己課

冇錢點算

10箱算
南丁阿福不了

應該起碼200百箱 今次啲料得孖晶唔缺

賣屎怱

新櫻戰首歌幾正

係咪仲係帝國華擊團？

PAD出ZERO ONE

同埋faiz

改左少少

我窮得有尊嚴

睇錯有新機戰

complete

super 1

屌你老味未登入呀

爆幾部atm 萌大奶

呢個笑話唔錯，有水準

9典唷

冇decade...

9點再講

decade算吧啦

垃圾蘋果

CY 新GAME 好似鎖左IP

好彩無刷首抽

same

有冇圖?

如果飛高有合作就好

555 不過我上次已經抽晒 今次又要抽成堆重覆

上次只有銀蛋但只要係拉打都鍾意冇所謂

上次課左幾pack 都仲要換先有RX

飛高出左咁多合作都叫冇合作

我記得上次抽到齊

自己圍爐算咩合作 唔通pad同pad r都算合作咩

佢指tm社以外既
其實要合作就只可能從靈衣/master禮裝落手

同re0合作就可以出新職階sleeper

你係咪覺得自己好funny

訓咗無睇,想G飛膏維完穩未

正皮係比sleeper

真係幾好笑

電姆嘅下一句係55

今日仲未login

我要玩啊

冇呀福冇新驚玩

咁快

封ip 真係唔會玩

課金都好似有問題, 懷疑班友又玩黑石

po下牙福J圖先

2jo

唔好成日恰電母啦

淨係得faiz想要

佢係叫合作pad出pad bt 抽蛋個陣的的確確係寫合作

5你老母

好反智 唔通我打J會話自己手同條J合作咩

咁惡做乜嘢??

盲撚左啊

認真討論既話，豬奧仲咩要出合作同人分錢，唔夠營收大把角出黎等你地課到仆街啦

用神父條jer作賭注，9點開唔到就切咗佢

都啱 是但出都一車車

一車車月豚等住課金

cutted？

月豚：男的才好，不會懷孕

漏左ipad係學校

磨緊刀，一陣見到神父就一刀羅剎

【カルデア広報局より】
11/27(水)13:00より実施のメンテナンスにて、現在もiOS版にてApp Store上でのアプリ反映が確認されておりません。そのため、本日23:00時点でアプリ反映が確認できなかった場合、メンテナンスは明日まで延期とし、リリースは明日11/28(木)10:00以降とさせていただきます。 #FGO

散水啦 早啲返工

【カルデア広報局より】
11/27(水)13:00より実施のメンテナンスにて、現在もiOS版にてApp Store上でのアプリ反映が確認されておりません。そのため、本日23:00時点でアプリ反映が確認できなかった場合、メンテナンスは明日まで延期とし、リリースは明日11/28(木)10:00以降とさせていただきます。 #FGO

大家可以

講起一刀羅剎就想睇落第第二季 明明而家先到戲玉 不過應該有生之年

可以落刀了
仲話10點開唔到就聽朝先開ser

真養生

我仲未登入

大家可以番屋企了.jpg

其實發緊燒，fgo對我真好，真係可以早抖

聽朝見

3粒金果大家當無事發生

隔離隻CY彈珠收左皮諗住回家fgo
點知呢邊都冇得玩

好彩冇斷登入

瞓醒就開GAME

我覺得隻惡電鼠得意過瑪俐

由得班APPLE狗自慢慢等囉, 當年都係AN機出先架啦
好心AN READY左就比AN入先啦

識唔識規矩

me2

1人1隻阿福啦

求救 pad點up 800lv最快
我766 d隊唔勁

爆石刷雙極4倍經？

阿叶搵緊大飛

屌佢老母

倍經果陣刷極

依家刷啦

早排美服就係維護足24個鐘以上
睇下今次本家超唔超越到

斷登呀屌佢老母

邊關最高經??

異形>三針>極3>2>1

Me too
岩岩好今日係呼符呀

維護前登一下唔係常識黎咩？

估唔到啤葉狗唔會即日開返
係咪開服以來首次

樓主

尋日踩左夜車睇READING睇得太夜
今日又有D凍訓到成點...

18同2之後好似有1次都係咁
唔肯定

如果夜到三點的話
唔玩都入一下丫嘛

無計 訓個陣未夠鐘
真係唔只重要野,為左打機都應該要早睡早起

thx

想抽福b

太大把劍

未login 點賠

上次維護失敗送d咩？

屌仲諗住今日有嘢抽......

P莫聲優 石谷春貴

明日発売の『Fate/Prototype 蒼銀のフラグメンツ Drama CD &Original Soundtrack 5-そして、聖剣は輝く-』にてモードレッド役他を演じさせていただきました！ プロトモードレッドといえばいいのでしょうか。関わる事ができて光栄です。最終巻、是非手に入れてくださいね！

好似斷左登

屌我都斷了

ボクこそがキミの剣だ!

好睇冇斷login

10金10果

200刀手到dw樓下了

斷登

想知其他圓桌係咪性轉埋 小貝

App store 都仲未有update down

apple: 冇21:9support唔好諗住過

聽日10先開嘅話係咪有17 石？

可以返屋企喇

玩野咩10:00開

諗多左

我賭佢十點開唔到

咁多位早抖

聽朝7點就斷登了

佢嘅意思係11點搞唔掂 就開番ser 然後活動延遲到聽日10點

【カルデア広報局より】
現在実施中のメンテナンスにて、引き続きApp Store上でアプリが反映されない状況のため、メンテナンスは明日まで延期とし、リリースは11/28(木)10:00以降とさせていただきます。
ご利用のみなさまにはご迷惑をおかけしておりますことをお詫び申し上げます。 #FGO

今晚早D訓

「給我打，往死裡打」

收咁多錢都仲係咁廢ser
仲要唔搞藍邊
DW 可唔可以比返d尊重月豬

諗住訓醒起身刷箱又要訓過

會開返ser?你確定?

係通宵死ser至10點

就夠千日先黎斷

same 不過我之前斷過無耐 所以wfc

好耐無斷過

斷登 仲要差幾日拎30石

想知有冇巨頭斷登

除非十幾隻app it狗夾埋老作射波唔係呢次100%係Apple問題

不過屌dw要緊

做野做到今朝4點幾
8點起身返工又唔記得有無on

斷登好難過

3萬2羊 40隻 抵玩

執左佢吧啦

尼巴真係好關心雷姆

Fgo已死
Cygames當立

依嗰po嘅人都好關心電姆

我都好斷左
我個一千五百幾啊

仲有人未斷咩

好唔好玩架

慘牙依家有堆其他驚都因為apple延長維護
怪錯了fgo

好彩還有GBF 依隻ONLINE驚

咁撚多錢搞隻爛屎手遊戾搞唔撚掂

羅馬幾時得閑生隻伊貝黎

聽日咪有10幾甩石修

幾
但係依家鎖ip

VPN囉

笑死

而家每日習慣就係起身開FGO登入, 跟住先熜驚再清母豬體

食屎啦, 垃圾APPLE,

DW又係仆街GE, 垃圾APPLE狗玩唔到未由鳩佢地囉,比AN入番GAME先啦

母豬都好少玩

開vpn不爽

我主力果邊呢邊有活動先打下

今次係apple錯，俾次機會dw

母豬太少野可以做

就係輕鬆得滯 最多每日打滿PVP 保前30
而家個人懶晒 肝唔起

就係咁先轉戰gbf

蘑菇生日全民斷登

抽唔到丹下櫻 垃圾GAME

斷一日登換十幾廿粒石 我OK呀

但係都係無新既tamamo抽

不了, 連續LOGIN緊要過個十幾粒石,
十幾粒石唔值錢

想玩...但等佢fix好個問題 取消封ip先玩

屌你個老母放我入去

有歌喔

等等 生到6V都出埋黎都未生到隻女出黎

依家放你入去都無用了

fgo登入，熄game，拎sega logo布袋出廳邊鬧邊踢，收返埋

an 同apple 齊上齊落

7到..咩GAME黎

禾

巨頭

唔洗女都得啦，我再同百變怪配種

我小薯，不過冇事

很潮

我好想笑

有冇相熟既VPN

玩咩啊,跟啲大哥玩ff14好過

免費定收費

佢地個個左手GBF右手FF14
個個都冇曬頭髮
我唔想咁唔健康

免費但係要好用

Vpn hub
我玩母豬都係靠佢

上次見到黎SIR佢變左光頭

respect

光頭警長

咁後生就冇頭髮

cy新驚好玩麼

咁有了 仲有冇人要 比個CODE黎
可以的話比返隻其他球種/新寵夢特我R

好玩,一抽就中尼祿了

改番個鼻?

你地成日都嫉妒我生得靚仔又甩頭髮
nmsl

比錢呢 要最快既

3122 5951 7233

你成個匡智仔咁樣

成日借啲e串7我
我好好恰牙

交換CODE OK LA
個FC冇用

我就是...鋼達!!

要vpn太煩了

我都係咁覺得
但係刷首抽太方面 一個key就可以重刷
依家刷緊

竟然真係玩

6150兩儀式

我個VPN APPS 好方便

有兩個3 5*ac 想要pm我

我本來想大聲斥責CY的.....

講緊咩game?

現在最流行個隻

仲未搵到

我都唔知，一係你開

5239

好撚多人 轉0039

cy慣犯，轉頭送埋中

上完架未 apple係咪冇鏟車開工
很想1符中五星

玩咁耐試過2次

兩個ac都已送出
不要pm了

我都要

有冇人覺得聽朝都delay

12點前入到驚當佢贏

我聽日生隻甜蜜波夢特雪蟲比你

啱啱玩返嘅時候2符2張melt 依家2 pack都未必有2張5星

好
咁聽日先算 訓教

直感a feel到聽日都唔會準時開

我都覺 延到咁佢都唔爭在繼續延

聽日再延就關dw事了

一日上唔到架 一日都係apple錯

【カルデア広報局より】
11/27(水)13:00より実施したメンテナンスにより、ゲームがプレイできなかった日についても、ログインしたこととみなす対応をおこないます。継続となる対象は「連続ログインボーナス」「連続ログイン日数」「通算ログイン日数」となります。 #FGO

話會自動+1

以前都冇呢啲福利
牙熱真的是神

美服瀨過野仲唔怕黑咩

18&2果次真係永遠的痛

我愛牙葉

阿葉係細節王
點解會有人反？

牙熱又成日送石又成日復刻活動
諗唔到邊個黎做fgo會好過佢

不過係有小小回塘既

小小？你確定？

課金榜你駁唔駁到？

新手想問問隻垃圾驚係咪執咗?

就算俾我做 月廚都係課到仆街架啦

日本人比想像中有錢

艦b啲日本仔課金仲多過啲同胞

拖慢出主線一定回塘架

訓左4個鐘
準備又返工

唔洗斷登入了

你地apple update到未

未

侵侵簽左了

侵侵！

apple真係陀衰家

【カルデア広報局より】
11/27(水)13:00より実施のメンテナンスにて、現在もiOS版にてApp Store上でのアプリ反映が確認されておりません。
そのため、メンテナンス終了時刻を再度未定とさせていただきます。
メンテナンスの状況はあらためてご報告いたします。 #FGO

Apple

入得
未

今晚都未必得

玩住g gen先

apple it狗支持3罷？

今晚都唔得
全世界斷登入

Respect

屌你老母垃圾apple
麻煩又奶共

Tim共

吓仲係未定

約定6號煲聚魔雪地

最快都要9點幾
仲要長周

慘 天華百劍都維護...
得番gbf玩

開定隻獄狼俾u

天華百劍你都有玩？

上星期先dl，幾鐘意呢d橫向闖關，d女又正

iOS執柒左佢啦

係咪4號先知新古龍真身？

我冇詳細睇個生放送

執柒

訓左無睇 係咪關ser執柒左

抽唔中限定野
我齋登入算

steam版g gen
有bug屎兩邊既傷都十幾萬起跳
比人打一下就爆炸

嬲撚到我特登今日射波諗住玩

唔割蘋果

仲要等幾耐

10點

Apple唔係同路人嚟

最衰初始人物啲命中太低

如果唔係都格硬打到

幾分鐘前出左fix

俄羅斯輪盤

屌 我仲打緊

維護都還好，有update就齊齊含撚

你地ios有得up未呀

今晚10點

茅

除左講聲公喜之外都唔知講乜好

apple: 我要攬炒

似啦

月豬會唔會幫apple裝修

外國戰線要靠你

係咪要維到過年呀聖誕活動

每小時一笑

我del埋驚了

執咗?

返工都仲未有

IOS有update未呀
真係個個鐘黎一次倒數

又話10點

隻驚係咪執柒左

投資涉及風險

高層

反而見到隻CY彈珠有update

低層要一個月？
即係大公司

睇來可以連續登錄日數自動+2

1點即係12點

真係估唔到會比 apple 揸住春袋

萌新招好友

仲要用vpn開？

咁唔玩了

禁個制開vpn而已
還是你害怕抽不到5星?

母豬開個個1.1.1.1都直連到
呢隻唔得

加左

變左Japan fapper post

要用Vpn刷首抽好慢

垃圾驚仲未摺

琴日刷咗個雙5星ac，不過玩咗陣del咗，依家要開vpn先玩到咁唔dl返啦

😂😂

今晚7點都唔知到未

一星期後先開得返ser

收石收到手軟 又有得自動登入埋 正

全世界斷login

正式執柒

次撚次都係iOS

自動加7日補夠一單石頭

【カルデア広報局より】
現在もApp Store上でiOS版アプリが反映されない状況のため、メンテナンスを延長させていただきます。なお、メンテナンスの延長に伴い、11/27(水)より開催予定だった期間限定イベントの開催期間を延長いたします。
詳細はメンテナンス終了後あらためてご報告いたします

執了

係咪一粒鐘一粒石

請期待下一款遊戲

希望下一作有21:9 support

唔會有

Ios繼續有邊

Gundam breaker / 彈珠台 update都approve 咗 已push update
FGO

更新都卡

24個鐘了 FGO牛B

講真隔咗咁耐就應該要加瑪

又多隻push update
Epic 7
FGO可能排龍尾

我feel到就嚟到fgo了

明明上貢得最多係FGO，但就排佢去包尾

明顯係得罪左gay cook

好明顯係gay cook 覺得阿褔男丁 吸金力低
優先順序都排後啲當warning

FGO最多gay lo玩

世界在變天

Gay cook覺得阿福傷害gay佬感情

啱啱去左睇hello world 真係cls劇情

算鳩數啦, 放生apple未算數囉

仲未落畫？

有石修我又無所謂

一抽就中刷什麼

Jump to the sky

玩住CY 新game 先

無vpn

iOS 用vpn dl 成897mb慢到

有既話幾多手機會陣亡

loveplus 12月中重開

又一隻push update
禍つヴァールハイト
FGO

個攻略組講到冇野講

今次會唔會破紀錄

屌呀
唔係話11月尾嘅咩

6隻5星了

你食屎9 睇拉打未

月豚

大家都好似好想抽牙福

大家都喜歡福袋

27粒石+果了

最憎gay佬

鬼滅185

有石修最好

夜晚有冇朋友換下火/草主俾me 有6v水主換

風柱火魔法

仲未得

3主唔洗搞住啦
夢特出左先搞
水木夢特都好撚癲

知大家對阿福冇咩興趣
突登送石比大家抽

好睇定爛

ok好睇

牛肉丸

有無黑泥版

出了

阿福的袋袋

黑泥版我麻麻地

你指飛高定apple

搞大一定要搞大佢地個肚

join me

黑皮

儲定個圖鑑

兩個都係

小黑jing啲

更新埋漫畫都未開到
『ますますマンガで分かる！Fate/Grand Order』第120話更新！アーケードに夢中になるあまり、両替を忘れていた所長。優しく声をかけるアン・ボニーだが、その本心は…？ #FGO

好想抽呀福

就快慢一日

會不會今晚都玩唔到

會 Fgo要執柒了

D過關禮咁屈機既
加全PARTY15%攻

好似好耐都未試過死咁耐

原本麻麻地想抽
等到好撚想抽

第4章有個
至少有三個唔同種族全體+30%

對上係咪開啱啱ser個期

奇蹟的48小時

依家先掛到去第4章
4 5星但全部都唔同屬

有排等

全隊唔同屬只可以用主角

企前既最好4星以上
企後面既睇被動同主動技 星數唔係問題 最重要係好用

有冇實物睇？

我差劍版4隻齊晒圖鑑

G 來了

跟足佢封面角度擺應該唔錯

Which

喂喂尊重

水主夢特但係冇集氣
連刺龍王都不如吧

懶得屌你地

又多隻basara岩岩開左

蘋果龍 大嘴娃 巨石丁 爆焰龜獸

等收60石

送一百石都唔過份啦
但現實係10石撚狗

去夾吧

比我就唔忍

唔得閒日日屌你地
留返力氣做其他野好過

看你報告就可了

一個鐘一甩 佢最鐘意

老規矩一粒鐘就1石+金果

今日都開唔到架啦， 爽到

啃果蟲夢特 想換下其他夢特

FGO 係咪要執？

又要Mofu

最好執柒左FGO等佢地做番正經野 月姬R同魔夜2都唔知要等幾多個十年

仍未能登入

畫師名？

其實fgo已經執左

想抽牙福

有隻驚琴晚8點先放patch 啱啱都上咗架了,fgo係咪漏交保護費

執了

不

可能班it9平時非洲得滯 而家報復飛高

飛高twitter 係咪放棄左一個鐘更新一次篇文

得罪咗apple

會唔會好玩過FGO?

熟悉既fgo

有咩驚垃圾過飛高？

雙頭龍高達

會唔會跟字頭排隊
Push晒啲日文字先到英文字

有更新

有更新了

就嚟有得玩玩了

唔會

我冇嘅

CLS
哥斯拉合作比佢地玩到機戰咁

都係未開

嘩
企画・原案：Key × WFS
原作・メインシナリオ：麻枝 准
キャラクターデザイン・メインビジュアル：ゆーげん
キャラクター原案：Na-Ga/ふむゆん/まろやか
音楽プロデュース：麻枝 准
主題歌・劇中歌：麻枝 准×やなぎなぎ

Heaven Burns Red（ヘブン バーンズ レッド）／ヘブバン
ジャンル：RPG
プラットフォーム：iOS/Android
リリース：2020年予定

講好玩真係是旦外面執隻都好玩過飛高
但玩得飛高都唔係因為好玩

香港時間7點開掛
Update 完仲要試野

終於有更新

6點開得啦
試野呢啲正常就比人審之前試左先架啦
而且呢廿幾個鐘佢都可以自己試啦

AB個坑都未填晒, 依家又再開新坑啊

6點半開

6點半

屌你個老母一陣咪又係跑狗

已經唔記得咗自己仲有無券

跑撚硬，咁大班餓豬

六點半登入半分鐘

等左成日,已經無心情抽符了
玩玩具算

我反而等左咁耐變左好想抽野

今晚可以睇完拉打先玩

跟住塞爆個薯仔ser，要出去買薯仔又要整個幾鐘

但係成隻xd都係auto

Ok姐係8點 準時入驚

奧野壯好靚仔

woz最靚仔

戰兔我男神

上到幾號?

有貓

梗係龍我啦

哭jor 斷登

ios未有update ?

有啦喎

登出試下

ios見唔到update嘅登出試下 我啱啱都係咁

向下拉就見到更新

ios向下拉有更新

一個月多d瓜，唔太清楚

謝謝大家 更新到了

大家準備好格劍未

屌南丁就有

牙福不好麼

拜託咁多位巨巨一晚刷爆主線

要玩仆街芒

收到風，好多奶媽準備幫薯仔落重buff

無啊 登入數自動+1

男的不了

可以準備轉工了

CM

個更新寫2日前

成個團d人都走左去玩新game

iOS update完都係未入得

630

南丁其實真係好好J

婦長

無奈game入面個卡面真係...

我又諗起個post 話人J佢阿嫲

呢個po J開男人 阿婆算啲乜

搞大!! 一定要搞大婦長個肚!!

行動post

中

cls130mb

入閘 抽2下 無了

南丁

綠光炮
冇buff 1lv打完回11np

兩下十抽中福gay

童謠多撚到 中左8隻

寶2走人

屌 得bo1

應該唔掂？

你又話引退

集紅卡

比紅卡集星但得一張紅卡

好似幾廢下

平民指人根性
陳宮又有玩具玩

寧願佢唔俾 集藍或者綠就可以連發

我引退左1日

阿拉什可以死兩次

60石bo0

嗯

等寶具片

垃圾英
石清石就不抽了

清0

陳宮好似無視根性？

唔係

根性係會正常運作

想問下弓貞連射係用尼祿+c狐?

新角算唔算勁？

禮裝go

咩都中，係冇牙福

南丁有少少勁

10抽童謠寶2->3
三張金卡禮
阿福？由佢啦

有劍阿福 有尻槍 係咪差緊嗰裸體狂

iktf

一符3石大爆死 屌你老母呀?

等查理曼入手機

自由高達彩虹炮

hea 撚到

有愛

個屎忽唔讓俾你都唔得

屌你個老母D印度佬係咪同我有仇呀

我中左2隻4星新印度 同2隻童謠

但有咩condom 陳官要用兩次

比殘血流開大囉

中咗十幾隻印度佬同十幾隻童謠

南丁冇黄金率 應該3t唔到？

等咁耐比呢D野我

送既話都好難比你咁易玩連發

成個pool都係啲唔關事既野 下次都係咪L開pool抽

佢有關要全ser開32萬箱先開到

弓要連射我用阿塔好過啦

南丁睇d技都係拎黎打尼祿祭

50抽得隻貓弓 屌

輕鬆啦 我一陣開一箱先 剩低交俾大家

屌你個老母 童謠有UP咩

不過已經有成60幾箱

又真係有WO屌你個閪

大家進度都好快 可能今晚就推爆主線

已經161

仲未翻到屋企

屌你劍關恰鳩泳melt

哇 唔想玩了 你熄鳩返個Ser啦

唔中

紅Atesla兩張突爆寶石+cba

呢條契弟 唔想見到佢個樣

下一pack一定中

抽左幾多

中左幾多位馬嘶

全部都冇

仲有47石

all in不中牙福
不玩了

屌你個老母 第6隻

睇牙福本好過

抵

系

再一pack

點撚樣玩落去

牙皮幫我課埋

第7隻

我最窮

課金不如轉生

乜撚野呀 切嗣?

不如一槍打死我

停喇 叫緊失敗過嚟啦